一個颱風就帶晒林奠遲發施政報告風向

所有熱門膠主題都係嗰D如果幾點前唔落波又切J又祼跑，無一個討論佢條仆街違反基本法

再出膠post 同黑警一齊仆街死

兩樣都有人講喎-.-